【逃犯條例】條例列明倘涉國防中央可指令移交 林鄭：影響特首把關權力說法不成立

林鄭月娥重申，不會收回有關修例；她表示，數名紀律部隊的首長都曾公開呼籲社會支持條例，「佢哋都係覺得必須要站出嚟講番一啲正義嘅說話」，「我點樣可以，作為行政長官，因為有批評，包括人身嘅批評，而去收番呢項咁重要嘅工作呢？」

到時又話個別事件不作評論.

黨認為涉及國防同國家機密嘅都可以移交，而香港法庭亦無可能取得所謂機密作出判斷，等同必然要移交。
777自揭只有香港都係犯法至會被移交都係惡毒嘅矇騙。